 \documentclass[a4paper,12pt]{script}[2012/06/04]
 \usepackage[ngerman]{babel}
 \usepackage[utf8]{inputenc}
 \usepackage{helvet}
 \usepackage[left=2cm,right=2cm,top=1cm,bottom=2cm]{geometry}
 \usepackage{amsmath}
 \usepackage{amssymb}
 \usepackage{graphicx}
 \usepackage{tikz}
 \usepackage{caption}
 
 \title{Intelligente Sehsysteme\\
 		Übung 8}
 \author{Tobias Umlauf, Markus Daugs}
 \date{\copyright\today}

\pagenumbering{gobble}

\begin{document}
 	{\let\newpage\relax\maketitle}

\begin{flushleft}
\chapter*{Aufgabe 1}
Wenn alle Richtungen gleichzeitig behandelt werden kann es passieren, dass zu viele Pixel als löschbar markiert werden. Da es keinen weiteren Durchgang gibt werden diese Pixel tatsächlich gelöscht und im schlimmsten Fall wird die Kante komplett gelöscht.\\
Beispiel:\\
Horizontale Linie aus 3 Pixeln\\
Die oberste Reihe wird als löschbar gekennzeichnet, da keine Maske zutrifft.\\
Die mittlere Reihe wird auch als löschbar gekennzeichnet\\
Die unterste Reihe bleibt erhalten und somit wurde das Skelett falsch bestimmt.\\[1em]
\newpage
\begingroup
\let\clearpage\relax
\chapter*{Aufgabe 2}
\endgroup
	\section*{1.}
	Parameter:\\
	sigma = 1.4\\
	t1 = 13\\
	t2 = 5\\
	\begin{figure}[h!]
  		\centering
		\includegraphics[width=150pt]{Testbild_Lena_512x512.png}
		\caption*{\tiny{Original Bild}\normalsize{}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[h!]
  		\centering
		\includegraphics[width=150pt]{Testbild_Lena_512x512_gauss.png}
		\caption*{\tiny{Gauß-Filter}\normalsize{}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[h!]
  		\centering
		\includegraphics[width=150pt]{Testbild_Lena_512x512_sobel.png}
		\caption*{\tiny{Gauß + Sobel}\normalsize{}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[h!]
  		\centering
		\includegraphics[width=150pt]{Testbild_Lena_512x512_nonMaxima.png}
		\caption*{\tiny{Gauß + Sobel + NonMaxima}\normalsize{}}
	\end{figure}
	\begin{figure}[h!]
  		\centering
		\includegraphics[width=150pt]{Testbild_Lena_512x512_Canny.png}
		\caption*{\tiny{Canny-Operator}\normalsize{}}
	\end{figure}
	\newpage
	\section*{2.}
	Der dritte Schritt des Canny-Operators (Non-Maxima Unterdrückung) realisiert die Kantenverdünnung.\\
	Der Gradient nimmt von der Mitte einer Kante zu Ihrem Rand hin ab. Somit wird die Kante verdünnt, wenn nur das Pixel mit dem lokal maximalen Gradienten behalten wird.
\end{flushleft}
\end{document}